中國內媒：新型冠狀病毒確診增至1萬9千多宗 425人死

內地傳媒報道，新型冠狀病毒確診超過1萬9千宗，425人死亡。

湖北確診超過1萬3千宗個案。

準備破2萬

繼續升繼續升

廣東正式超越浙江成為全中國第二大疫區

我覺得呢到都係得十分一

實際確診 乘十倍

冇咩感覺 破千個陣再叫我

琴日話有一萬七千宗
一日先升二千
唔合理

佢地無咁多設備驗

點止 乘100啦

希望有手足每日update數字

今日條數淨係計湖北咋
等多陣會再加

仲係少咗個0

增長慢左

少左兩個零我就信
十四億人經過春運無限傳播

切爾諾貝爾 3.6 3.6！

你真係信官方數字?

咁小

通常呢個鐘數係只係更新左湖北既數，過多兩個鐘其他省既數都上嚟就應該過兩萬

武漢入面既人都話個數字至少係三倍

一早過左十萬人

其實真嗰個數，共匪自己都唔撚知

damn right

之前係咪有個估計數字同實際數字個表？

呢隻股升得好勁

土共邊有咁多試劑

有政府唔驚 有政府唔驚. jpg

衛健委未更新
只係好奇
次次過1000 10000呢D心理關口 中共都會壓低少少個數
係9百幾 9千幾停一停 攤多日
今次會唔會又係咁
明明之前一日近3000單 理應2月4號個數會過20000

廣東冇死人

190000多宗 4250人死 明白

人命只係一個數字

今日確診人數19701,蚑共一貫手法,拖得就拖瞞得就瞞,所以過20000?聽日先喇
btw,深圳仲繼續升緊,就黎追到溫州今翅仆街鳥

坐底加個0

數少左個0？

報出嚟個數x 10 就啱，姐係有19萬人中左

中南海 無既

新增疑似得果20幾宗？

點止四百幾呀

已經嚴禁借屍火化

要維穩，嚴禁沽空

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

一早破左 冇話你聽啫

總有一日多過地震傷亡人數

現在香港政府個數都信唔過，太多低學歴低級數嘅人帶領香港，個個都係想發大財(自己)

治癒病例好可疑

加兩個零就應該差唔多啦

push

死亡人數差左個零

係咪永恆既3.1%死亡率

勁過恒指

最新已經過左20k.

呢D假新聞 收皮喇
有人合理推計過
過左10萬感染
人地求醫 唔同人睇 又唔同驗 死左即燒
你唔同人驗 死於呢隻病毒引發併發證
你話係又得 話唔係又得
信西你支那咩

啱啱破左204xx ，就黎追到恒指

後面至少加3個零

無咁多試劑去驗咋

中媒就夠
內乜嘢媒

但係而家美國好似有藥醫，佢仲有同中日友好醫院合作，唔通我有生之年真係見唔到支爆

過20000啦

每日新增cases 之前1k-2k，宜家已經過3k

即係比之前多咗試劑

習近平指做好疫情防控工作，直接關係人民安全與健康、經濟社會大局穩定，亦事關中國對外開放。（法新社資料圖片）
【武漢肺炎】多國對中國實施入境管制 美澳等逾10國封關

excel表召喚

係因為人手唔夠變咗控制左個增長

潛伏左咁耐
12月尾到一月中足夠一堆人感染
連巴士司機車過中國人都中招計既話
實際應該幾何級咁上
何況1月頭大把武漢人講醫院爆左
要係自己屋企隔離
根本依家大陸d屋苑都會好似淘大咁

證明大陸醫療已經爆煲

香港醫護就係怕尼日發生先封關

一定係部機壞

姐係有19萬人中

【肺炎預報】
預測確診：20196
預測湖北：13645
預測死亡：413~424

大陸啲算術 我估數都數錯